# Эмитированные пользователем активы

Помимо вышеупомянутых *привязанных к рынку* активов, Deex позволяет отдельным лицам и компаниям создавать и выпускать свои собственные токены для всего, что они только могут себе представить. Потенциальные варианты использования для так называемых эмитированных пользователем активов (User Issued Assets - UIA) не поддаются исчислению. С одной стороны, такие активы можно использовать в качестве обычных входных билетов, хранящихся на мобильном телефоне пользователя, чтобы облегчить вход на концерт. С другой стороны, они могут использоваться для краудфандинга, отслеживания владения или даже для продажи доли компании в форме акций.

Очевидно, правила, применимые к каждому виду токенов, сильно отличаются и зачастую варьируются в каждой отдельной юрисдикции. Таким образом, Deex располагает инструментами, которые позволяют эмитентам соответствовать всем применяемым правилам при выпуске активов с тем условием, что регуляторы изначально позволяют такие активы.